Title: Silenzio
Date: 2005-09-04
Category: altro
Slug: silenzio
Author: Karim N Gorjux
Summary: Che bello, questa notte dormirò tranquillo. Niente macchine, niente rumori, una vita normale.. Il 27 Settembre non sarò nemmeno più in Italia. Che bello. Buonanotte

Che bello, questa notte dormirò tranquillo. Niente macchine, niente rumori, una vita normale.. Il 27 Settembre non sarò nemmeno più in Italia. Che bello. Buonanotte

